住烏做支點真係好撚勁

成日睇落佢好似好笨拙 技術又唔算幼細 入波又唔係多咁
但其實佢做支點真係做得好好
佢喺前面好有用 呢個球員真係唔錯

法國真係好多勁妖人

Giroud仲妖

金童

老妖